【莫斯科出trip(1)好驚反cup】阿仙奴17-18球迷吹水區 DCIII

2017-18

Arsenal till I die

[black]
Victoria Concordia Crescit
[/black]

係咪想擰甩佢條頸?

Topic

堅哥

on9 topic

on9

On9

樓豬條痴線佬

21-year-old midfielder confirms Arsenal want to sign him, Wenger wants to see him at World Cup

CSKA Moscow’s Aleksandr Golovin has confirmed Arsenal are interested in signing him.

(1)即係點？

原來真係同一個高路雲，首回合睇又幾好波，可以接奧燒班

可能之後仲有(2)

肩哥

我地係呢個禮拜英超唯一一隊主場贏波嘅球隊

上得山多終遇虎

rubbish topic on99

咩事

雲加

同問

比人起底了

橙

攻中？

邊個肩哥？

有無LIN

係咪成日話自己食好多女果啲on9 仔

成日貼自己食完女D事後相

咁關（1）咩事？

如果修咸頓降班，
一定要執到佢個葡萄牙國腳Cedric，
防守追好貼，
進攻俾波有料

好過甚麼比爾連，只係未到legend 贊仔個level

我愛藍斯

識貨呀ching

問樓豬條痴線佬

Cedric 係唔錯，又後生

想棄post了

比比鳥連格連莊巨都不如

今季回哂塘喎
矮到仆街成日比人屈尾柱頭槌
黑b第2球都係壓贏佢

十卜重開

比啲面我 唔好

邊位牙？

大除仔黎,可以不理

叫春大陸仔

咁可以唔理了

而家唔使叫了

屌奶牙

why?溝左女神？

女神俾人cow左了

鬼係 又jer

Ptgf不能有男友

第時可能搵大陸仔埋單

返學

用佢不如要番jenkenson好過

辣殺

個topic爭啲認唔到

羅賓今日咁識波既

爬車狗頭

2件都係垃圾,不如用番自己個件好過

d手足話爬黎無用呀
唔踢lu輸曬佢算lu

爬唔爬都算撚數啦
最緊要然歐霸

唔想做倫敦三弟 今年二弟算

有咩派

聯賽練兵is okay

然到歐霸就做返一哥啦
上年我曼手畜咪又係懶係野然個歐霸笑鳩其他隊
我地然到就可以做馬撚了

我未收到唔準派

記得上年比熱狗爬 真係嬲到仆街
今年..已經冇感覺 唉屌

屌你老母你鴨脷洲會唔會寄失左
我轉頭問問先
麻鳩煩
下次統一寄旺角算了

switch

你係咪下年清明至收到

上年我都嬲到仆街
今年贏到歐霸就理鳩得佢
下年最緊要唔好再用雲加
咁隊波先有救

拎R 霸老揭清送樓

食撚屎

然左R霸就永續了

十卜下次統一

季尾又續
兩年後又重建
不停loop

燒俾佢快D牙

想要九龍站

份野去左黃竹坑喇喎
3月31已經去左果到
但唔係送去鴨脷洲
咁撚怪既 我去順豐問問先

屌順豐message都無個
通知我改左去黃竹坑都好呀
次次大假前後都出事，垃圾公司

抵啦
ME打到廿幾話了

你去黃竹坑個站問下有無你啲件
我一陣接囡前問下順豐有無寄失到

我條女由MK轉到TM都收左幾日啦

乜鳩topic

正路好快到 應該送失啦

OK收工去屌柒佢
有無寄單no.?TG比我

樓主系青山走犯

寄去南區都賴野

上次og寄比禾

件野寄撚左去洪水橋

tg jor u

收到thx

你同國家續約未

又一年dse

又大一碎

中坑

我岩岩先18碎

爺爺

3x碎

老野

我都快

禾清一講成績就上水撚狗了

蟑螂係禿頭救星

imom

條撚樣捕住一有位就撚手足

講歲數咋中坑

扮曬野，狗黎

返工打機

Dllm

DLLM

法比變到個個車狗都叫佢躝

回家啦,等爺爺發揮你實力

回家吧

不了

睇親佢都好慢...好似跟唔到英超d節奏咁

普狗俾同類屌

阿迷真係寬宏大量

弱智同寬宏大量有分別

禾清：以前拔尖, 30分so easy～

迷雲果堆弱智

ho ball~

法比代沙卡咪得

好眼訓

我都有呢隻杯，個時同ex一對

Gay

Hi

屌你老母祝你以後分多幾次手

你食屎

個ERIC真係好ON9
人反雲佢反雲
佢反得特別弱智

留意到普子又撚狗

尋晚對中堅50m

做乜鬼

個topic on9到差啲搵唔到個post

想問下有冇人用緊渣打/其他銀行Asiamiles張卡?
想知簽賬完幾時先會有分計落asiamiles個account度?

即係唔係話反雲唔岩
而係睇到個Eric講野就覺得佢有陣柒味

好尷尬..........希望佢係假膠.......

連你都反雲,我就覺得呢個世界乜都有可能了

開始發現大陸囝唔係想像中咁低汁
對比起Eric高汁好多

屌你老母又jer

過咗成年終於可以加入互含小圈子了

反雲質素差唔多啦

韋帝 好型牙

尋日個球兩碼唔入

返去幫你睇下AE 張單
不如你打電話問下

反雲多數弱智

你同佢姐

打算9月尾去睇現埸
想整張卡儲Asiamiles 邊間著數D?

Standard chartered 好似好啲

韋大帝
英格蘭冇簡尼都唔使驚

我迷雲=.=

埃及仔張紅牌有冇上訴？睇live都唔知咩事就俾人紅

柒左吾好問點解

Black b carry

你問下自己同球員典解甘on9算啦🤣

我韋碧克降臨

點解我老豆吾係李+x?

雲加想開心為什麼需要等

佢嗰球兩碼飛機我真係原諒唔到
我係拿卡真係捉住佢黎屌

記得有張黑b棒大力神盃圖

唔上訴好過啦，反正風流波
一陣上訴失敗要加罰就麻煩

韋大帝

唔知應該開心定點

100場失左巧多波

100場有幾多場cs

希望個數字唔洗過120

我估130

1X
利申9up

間諜

希望而家停

俾個新仔見到禾打機

黎阿狗就係要搞衰阿狗

叫埋佢一齊打

玩埋今季

想普子比人篤背脊多啲

即刻屌柒佢再迫佢今晚OT啦

黎得阿狗就唔講依樣

同佢講 阿叔我都捱過
你將來都可以

未來熱

還我ccc尼

個新仔係d蝗親蟈戚

G持

人地叫緊意甲冠軍

痴盃可恥

反雲真阿

有啲好似每個月自動幫你轉架喎

捱幾年就可以打機，即刻好有希望

佢係我果科既C弟來

屌柒佢啦
打緊機係到阻頭阻勢

係星既克，隔離個OL比個保險佬哄左買份危疾保
屌你老味個OL個樣得廿一二歲買乜鳩啊

即刻勤勤力力

唔比人驚有子宮頸癌牙

你過去解救下個OL順便執返劑囉

子宮頸有疫苗打架 -_-"

究識

驚有性病好過啦，個ol好戰鬥格

我執你老母啊，覆機啦仆街

爸爸 星期三得唔得牙？

博學多才到

聽日後日都唔得，其實我星期四都約左女，不過可以同你兩條撚樣食晚飯

找數先啦

king of binc

一齊食女咪得

地陷喇死肥佬，減肥啦

一唔一齊？
最近識左件岩岩係英國返黎既會計妹

啱啱返左上海喇
不過可能下下個 weekend 又返

咁你去唔去姐，佢班frd都好撚正

我想食路狗個啲軟飯

知唔知點解路狗唔上黎
係公司日日玩女

等緊個舊同事一齊食野，屌你老母好眼訓

佢而家撈咩

5十路

做老闆

好尾G

又玩大陸妹？

喂屌佢老母又話同ci妹認真既

你之前夠話唔會再屌大波妹啦
點知中出即飛

rich

做老闆都唔上黎9UP

佢好似要返6日

自己做老闆,帶條女返去扑野都得啦

喺上海點去呀
你地三個食 is ok

fat fat唔識人

等你返黎囉，使唔使幫你出埋機票錢啊

咪冇再屌囉，都飛撚左

你出機票錢我星期五即飛

好過u fat fat上黎撚人

女生與男友外出，卻被視為兩父女，確實令人難受。有女網民指男友才30歲出頭，但因工作壓力大導致頭髮稀疏，與他外出時竟被人視為父女。有極速約會公司負責人表示，男生有「地中海」是大忌，部分女生擇選對象時，寧願選擇身材矮肥，也不要對象是禿頭。

咁似某一位迷雲手足

ME真手足上黎取暖咋

good idea

DR. CHX

男友30歲禿頭 港女呻拍拖似兩父女

LIHKG @ Android

@查馬克

吊你老味

Thanks

即係今日簽完單suppose 3日後asiamiles就會自動加？
呢兩個月我簽左幾皮野了都未見到

查子

公海都比人jer

出 statement 之後三日就入左囉
你一係打電話問下
你 login asia miles 睇返個 past transaction 咪知
有得追 missing miles

植髮啦

用6日子老婆D西毛

Cls 一次jer兩個

Jer 禾地 daniel 未死過牙

一早講左我係禿頭矮肥毒

OG就算光頭都係靚仔

佐助型毒撚

樣 身型 學識 幽默感
全部都係 top

講緊你自己？

文青型6c, 190cm

阿po兩大型男又互含

又到人生然家互含時段

禾 140cm

我潛陣先

10歲140cm
25歲200cm

大陸子呢排典

【英超】韋碧克兩射一傳做主角 阿仙奴險勝修咸頓締六連勝

「我韋碧克降臨」！英超周日早場賽事，阿仙奴憑韋碧克的兩射一傳，主場以3：2驚險擊敗修咸頓，在各項賽事取得6連勝，在聯賽以32戰得54分排第6，繼續緊逼第5的車路士。

阿仙奴今場收起部份主力，奧斯爾因傷缺陣，新人賴斯尼爾遜及大後備哥林張伯斯正選上場，前線則以韋碧克及奧巴美揚拍檔攻堅。開賽初段卻被修咸頓反客為主。17分鐘，薛迪索拉斯右路傳中，後上入楔的沙恩朗力壓梅斯達菲射入，為客軍先開紀錄。落後的兵工廠如夢初醒，不停狂攻對手，於28分鐘，韋碧克接應艾利尼的傳送，再以一記漂亮後腳傳予奧巴美揚，後者在門前輕鬆射入，阿仙奴追成1：1。上半場表現光茫四射的韋碧克在10分鐘後殺得性起，於左路擺脫對方守衛，再射死角入網，替兵工廠反先對手。半場阿仙奴以2：1領先。

下半場雙方大踢進攻足球，戰情相當精彩。開賽早段，阿仙奴中場格列沙加即來一記遠射，但被修咸頓門將阿歷士麥卡菲救出。這名英格蘭本土門將表現出色，其後再救出伊禾比的遠射。修咸頓站穩陣腳後反擊，73分鐘，薛迪索拉斯再次交出助攻，他於右路傳地波，查理柯士甸門前輕鬆射入，修咸頓追成2：2。5分鐘後，後備入替的韋舒亞左腳凌空傳中，面對空門的韋碧克竟然射高，錯失黃金入球機會。幸好，韋碧克在81分鐘將功贖罪，接應伊禾比的傳中輕鬆頂入，率領阿仙奴再度領先。戰至補時階段，雙方一度發生爭執，修咸頓的積克史堤芬斯及阿仙奴的艾利尼先後領紅離場。最終，阿仙奴保住勝果，驚濤駭浪擊敗修咸頓，全取3分。

擊敗修咸頓後，阿仙奴已在各項賽事取得6連勝，現時他們在聯賽榜得54分，穩守第6名；相反修咸頓32戰得28分，仍排尾三，深受降班威脅，不過他們比領先3分排尾四的水晶宮少踢一場。

我燒傷咗咩

係精神嘅!!!!!

碌鳩長140cm

射波要有籍口

精你老母個神

精神分裂

我地倫敦金手足個個都金融才子 好精神

俄假球隊打歐戰唔係早d開波嫁咩

做咩又係0305

當地夜晚10點幾先開波

虐待當地球迷

虐老,叫爺爺咁夜唔訓走去教波

朗治邊有力壓過細梅
行埋去就有啦

今次真係踢撚死啲球員 貢夜

開OT

埃及仔liked

有無手足今日考dse

Me,食咗唔少dse妹妹了

酸。。

ME

00後

Yes牙

記得當年中文卷隔離條女幾靚女 考個陣成日偷望

Me 下年考
Ching 有茅 tip 屎牙

今日啲題目好難....聽日要加油=,=

想跟大陸子去馬料水大學讀

冇牙 你典考都拔jim架啦

又9up = =
我想入紅磚食女女

禁入去dse 中文post睇，第一版就見到呢到既手足

入到刀唔等如有女食牙。。

dse 拔咩jim牙
未考直入大學？

岩！！！！！！！

又比啲大陸雞呃鳩左200蚊
錢多都唔係咁呃我牙

又比錢睇直播
Btw 錢多

不如比200蚊禾巧過啦 =.=

Rich

睇番highlight,黑碧miss個球同謝雲奴個球有得揮

你要露比佢老婆睇先有

送完禮物唔派福利就黑名單左我
屌佢老母

本人中文全名溫嘉好想入行

Cls 啲茶餐廳野食份量少撚到.....

黑B個球反應慢左姐 球波都出得算快
JerB睇定黎射都炒

食med can牙叔囉

黑b收皮啦，球波未出佢就望住啦，點會仲反應慢左

又少一個對手

正！！！

個波彈起左係難射過柒頭奴個球既
不過兩球都係好撚柒，打和

精神!!!!!!!

阿寶：🤦

明明漏左後面就有拿子，
仲要唔入轉頭比人追和

原來同車路士只差三分，希望衝到個第五
最後係歐霸冠軍＋第五係一個好好既賽季

冷靜d照下鏡喇

Feel到雲加要打破15連勝紀錄

一早打破左
假波、黑哨、政治波全部唔計

改左制好耐啦
無影響

jack潤鳩黑b

我而家先發現我個中學同學去左食洋腸

食洋腸咪食洋腸囉
愛無分國界

腸呢

唔通留係到食芝士腸咩

你芝士腸姐，我唔係

係到認叻有咩意思
大家亞洲人大得去邊

我講緊個男同學食洋腸

我都識個女仔FD去食洋腸
條洋腸仲要係捧阿狗

男同學

又要麻煩阿寶

Mins / Goal 係咩意思

男同學仲要擺打車輪著泳褲棍貼棍咁自拍
好嘔心

平均幾多分鐘先入到波

平均幾多分鐘入一球

用下腦唔洗死

平均一分鐘入幾多分球

串王

圖？

sorry囉

男既你都想睇
一陣又會話我放雷狗

唔知會唔會行行下瀨屎
問下某會然可能知

你真識食JPG

隔離修仔屌到佢反艇喎

俄仔冧檔了

俾雲加教幾有潛力都死啦

爺爺育成大師喎

10年前就係

Iwobi

買cancelo好撚過

金仔話如果美國確保到北韓安全就會放棄核，金仔調轉槍頭圍堵返支那

俄佬表示：老美玩野，同習大大聯手了

無金仔一樣係圍堵
自己睇下地圖啦

支爆吧

冥幣變廢紙吧～

🙄

緊係唔好 清算有錢有樓人士 我地窮人捉哂普狗呢d食屎狗 男殺女_

港豬又要淘寶了

第一個就殺左u 呢d 大地主

快
一貶即刻換
第時上去食海底撈

連登仔起底可以起到咁詳盡

真係大陸囝黎…

狗改不了吃屎

點解要加密

佢加密我咪加密

貢寸做咩=,= 大家都係中國人

好彩mk子無出公海哂食女

大陸仔仲煩過630
抵你溝唔到女

認真我見過有啲好撚大碌，標哂青筋咁溝4囡

GAY

好勁.....自卑了

呢到大把手足可以起我底啦，好多人有我IG

幾多cm 同幾粗

出黎玩見過其他仔碌鳩有咩出奇，我又唔係用過

含過啫

我諗有三隻手指咁粗
長就around 17-18到，我都唔係好肯定，見到已經嚇親

你老母就幫我含過啊屌你

岩岩now 打黎offer 我$188一個月喎連世界盃

我想買 4K 世界盃

垃圾

不過我呢D 窮撚ACESTREAM 算

新客先有？
Me 問世界杯pass 要俾$880

你而家老婆咪都係咩腸都食

Ok wor

中肯

U new 630

兩年約
228 但免5個月

唔講野了

屌你啦

@域子

大陸囝得閒玩fifa未

好人好者落到黎香港仲成日講大陸野
一係死撚返上去喇

3日冇開過ps4 好似係

Arsenal added 6 new photos.
11 mins ·
We've seen some great Welbz memes over the past 24 hours...

... and here are some of our favourites 😂😂

屌牙

利申返先 驚人誤會 我香港出世的

me+280 ja

問你依家玩唔玩得

你自己打上去續緊係劏你啦

死雙非大陸仔

衝閘落黎

等緊減價就買pass

阿po兩大煩膠
new630 & 大陸仔

等cc台手足鍵國成功之後一定清算呢d爆閘支那狗

出世紙冇王冠既都要接受審判

好彩我有

出世紙冇冠應該廚神都係啦

唔敢生仔了

如果因為迷雲而比你地屈
我甘願接受

諗住將唔開機紀錄保持去到6 7日先算

又要人拎4連block留言張圖出黎

偉拉好偉大

95年打後無
利申94年

用特區護照既全部做奴隸
Bno 就貴族日日屌女

Lets take a look at how many times each of the Top 6 teams have finished in 6th place or lower during Wenger's 22 years at Arsenal;

Man City - 10 times
Man Utd - 2 times
Liverpool - 7 times
Spurs - 12 times
Chelsea - 5 times
Arsenal - 1 time (possibly)

ho ball

我發表迷雲言論
就要比你地批鬥
反雲惡過共產黨

多謝爺爺 係時候休息下了

爺爺終會審判反對他的眾生

⚡️ @Aubameyang7 at Arsenal...

7️⃣ games
6️⃣ goals
1️⃣ assist

當日堅決支持買auba

我愛雲加 雲加愛我

迷雲低賤過老鼠啦

Watford: ⚽️⚽️⚽️
AC Milan: ⚽️⚽️⚽️
Stoke: ⚽️⚽️⚽️
CSKA Moscow: ⚽️⚽️⚽️⚽️
Southampton: ⚽️⚽️⚽️

買大上樓法

今年夏天夾多D會好D
而家D人仲未好摸到奧巴D走位

愛爺爺 所以想佢落台
唔好咁辛苦啦

我係堅定既迷羊黨

去英國生囉
以前有個中同
佢老母比人搞大左個肚
怕比佢老母話
自己走左去英國生

啱牙同時間俾人入唔少

4 - Memphis Depay is the 1st player to assist 4 goals in a Top 5 European leagues game since Santi Cazorla with Arsenal v Wigan on 14 May 2013. Magical.

迷羊迷拿迷黑

去英國生要幾多錢

居英權

Most errors that have directly led to goal in the Premier League of the 'big six':

1⃣ Arsenal - 14
2⃣ Tottenham - 8
3⃣ Manchester City - 6
4⃣ Liverpool - 5
5⃣ Chelsea - 3
6⃣ Manchester United - 3

後防

BNO 狗又圍爐

我諗十幾萬掛
如果生個仔十幾萬都唔肯洗
好懷疑你有幾愛你個bb
無錢唔好學人生仔害人一世喇

細梅同沙卡包辦唔少

出世喺英國都唔會係 british citizen

97打後先冇？

利申有

禾都冇

DLLM又想撚

你都 on 撚鳩

諗住第時最少留1，2層樓俾個仔先生

學野先

If you were born in the UK on or after 1 January 1983. You don't automatically get British citizenship if you were born in the UK. If you were born in the UK on or after 1 January 1983, you'll be a British citizen if your mother or father was either: a British citizen when you were born.

娶個英國妹先啦

禾好似有牙

Arsenal now just 3 points behind Chelsea....

鬼妹不了

我95有喎

禾94有

All 年輕才俊

前景車

MK 子 95 OG 94
仲細過禾妹

Me大佢地成十年
禾妹交俾me,is ok

你6c係成熟啲

應該睇地區
我試過去east ham West Ham 果D地區住洒店
唔講以為自己去左非洲
全部啡or黑膚色
巧得人驚

Polish好似系London第一多既外藉人口

串到

睇膚色就膚淺啦
中國人樣憑咩
London 係唯一一個地方街啲人會 assume 我係 local 唔係 tourist

Wenger: Arsenal don't need another striker

"Overall, in some aspects of the game there is no need to buy more players at that level, because we have young strikers as well, promising strikers.

"But we'll see at the end of the season."

人中之龍緊係串啦

禾清串撚到

當迷普狗咁撚

Mo Salah has won the PFA Player of the Month award for March.

好想有個入到三十球既前鋒

直接去美國生啦! 即刻有美籍

原來我BLOCK左樓主
唔怪得睇唔到PO

單車黨
根本全世界都變左垃圾

(Show blocked user - 子普)

搵D有英籍華人

樓主青山病人黎

巴打係咪真係去咗考dse

揀我ok?

考慮下我
我係乞衣TYPE

上面成班咸濕佬
阿po 好低汁

路狗鍾意玩CI,禾妹rip

3穴開發 rip

基佬都笑

Pierre-Emerick Aubameyang this season:

21 in 24 for Dortmund
6 in 8 for Arsenal
27 in 32 this season

🔥

冇事
死 MK 冇才華佢冇興趣

路狗哄女有一手架

路狗識唱歌
你個妺 RIP

食家

你地兩個個妹都rip啦

大量mk 排隊等緊

Me 寫過下潮文算唔算藝術家type?

文人

大才子

你地咪撚on9 喇
禾妹要揀都揀返d 迷禾先架喇

你迷電話佬

你on9
我係迷禾黨永遠榮譽主席

行乞都屌到女...@大陸子

放過我啦

路狗明明唔鍾意ci
但點解畀你哋話到變咗鍾意ci

人都唔係到了

佢得閒會上黎post事後飛，比我果d冇次中

路狗 永遠的痛

條撚樣真係好狗 成日放毒料陰手足

見到佢1000蚊買7.75倍中撚咗 好幸福

又係一隻死猁狗

今晚有文傑

冇睇波了
而家一個球員都唔會 up 得出

仲要係死假猁狗

Good taste

但當佢轉左會我賣撚左比人

代替品

你就係隻假阿狗

果陣細個一知道佢轉會49000
喊撚左

第一位係咪誠哥黎

文傑

睇到心痛

游生

演技大爆發

大家姐

遊生

視帝

又變cctvb post

潮流教主

打緊機了

呀滕勁到

好撚柒

鳴人

飛的返去機戰算

視帝文傑

希望攞獎個時記得飲水思源多謝雲爺爺

你是我的習呀習大大

姜大衛教人呃綜緩

靠連登一兩年都夠買樓啦

好耐無見過個我個fd 唔識我了
有無手畜知佢生定死
驚佢幫佢老豆老母執骨叉錯腳跌埋落山

巴打真係好小氣

不過你jer開嗰啲好似真係好耐冇入嚟

今年DSE中文閱讀卷好易

全部唔係反羊就反燒迷山
邊敢入黎獻醜牙

等羊冇波入果陣佢就會強勢回歸
要俾d耐性

佢果陣迷基反羊
而家豬蛇波都入唔到球
出都矛得出
但隻羊就7場入6 助攻1
真係唔知佢可以點解畫了

無出場唔計

plan b

呢度啲手足走去考應該個個5**

寧願要plan b
都唔要plan a

賣完禾囝又買番個強化版禾囝，仲話加強plan a 笑撚死人咩

琴晚拉返出黎同黑B打 ONE TWO 知到成班都垃圾唔識組織

推返佢開啲po 出黎等佢回應下先

人地水都潛左你係咁 bin 有咩意義

和理非非唔岩我
我好戰派
早排佢唔係又上水反羊得鳩閒理佢咩

新外戰部長

其實幾無聊
又唔係死敵球迷
一兩次都話好笑
就算冇比賽都日日 bin 就...

其實對於禾清你黎講，上連登都係無聊無意義

返去守龍啦回塘狗（設計對白）

dna

禾清企開道德高地
上連登唔係你bin我就佢bin我嫁啦
到今日都仲有人推緊我啲柒po
其實呢樣野都關乎於眼光問題
你試下美羊7場0入球
個咩我個fd xxxxx會唔會bin返我

next david

真實對白黎
我收到風
我老婆個妹個老公個表哥個朋友個叔仔個同事個表弟係阿仙奴做

精彩

你話 19000 班小學雞要用呢啲黎攞存在感
現實生活冇用要攻擊其他球隊攞滿足感都話
老婆ching 明明乜都有都仲咁執着

講真 我個fd xxxxx實會再入返黎
只係睇下羊幾時敗家到幾場唔入波
到時我賭乜都得
佢一定會入返黎抽水

牛奶呢D先好波
矮人成個頭都去挑機
唔似呢度D手足

牛奶又變返以前咁

就係乜都有先咁得閒鞭屍

坦克一野推開條友好遠

肥仔打架好力
一野推開人

水都潛左你 bin 佢都係得我地睇

踢好d波再講啦

The end

佢會睇
我相信不久既將來會可以摷得返佢出黎

呢個就鳩下鳩下打交都無力

咁街場就無人打交啦

你鍾意啦
不過乜都同山狗有關其實同反羊怨婦本質係一樣
2 sides of the same coin

佢踢緊職業 同街場比

迷山=反羊

Ex

基佬慢慢坐啦

唔去多狗
自己攞黎

佢自己唔想去多仔... 更多出場機會
踢到夏天又可以簡去邊

竟然咁多人反基

有新歡美洋了

唔係反基 覺得佢可惜簡錯路

老婆奴

一日無上黎 做咩自己友都開哂片

個b岩岩出世，想留係倫敦都明既...

佢老婆一定唔放心佢自己去德國踢波啦

三方交易得佢輸
羊同牙衣都打得好好

eq低就去同人挑機
隊友幫佢出頭搞到俾人紅左

黎緊三場個中場位少個兢爭對手
牛奶呢招絕

咁多時間發展副業

梗係唔放心
佢去到實會瘋狂叫雞

Yes

驚佢傷患又黎料咋

佢當初揀老婆就真係揀錯啦

埃及紅 係佢自已on9
個時件事都完左
再者埃及 撚搶到牛奶位咩

係揀都揀個靚啲啦

以前glo未成名果d同佢捱喎

人地才女 不離不棄 算係咁啦

咁一係唔好叫雞
一係當初唔好揀呢個

達狗肯開台未

犯左天下男人都犯既錯

有冇人pro

梗係啦,佢老婆自己咁柒點放心

點柒法？

感謝主唔係問題,但點解可以笑到四萬咁口,宜家有2條人命仲危殆緊

咪埃及推人囉

Cls 佢笑得咁撚燦爛嘅

真係幾撚仆街,返屋企慢慢笑唔得

阿勇

坦克 牛奶

大部分基督徒都係咁撚虛偽架啦

笑你老母閪

牙勇

死左

江嘉敏失戀了

完美體現中國人果種你死你事,好彩唔係搞到我既諗法

佢份人夠真

巧真

lucky

【體育】葡超球隊士砵亭會長般奴卡維奴疑因與球會於社交網絡公開罵戰，宣佈禁止一隊19名球員比賽。

周日葡超主場迎戰費利拿賽前，國內老牌勁旅士砵亭對一隊19名球員作出內部停賽處分。

報道指事件觸發點為士砵亭上周四在歐霸盃8強首回合0:2敗走西甲馬德里體育會一戰，據悉士砵亭會長般奴卡維奴（Bruno de Carvalho）賽後不滿一雙中堅高亞迪斯（Sebastian Coates）與馬菲奧（Jeremy Mathieu）犯錯令球隊淨吞兩蛋，並透過Facebook社交網絡留言：「高亞迪斯與馬菲奧做出馬體會前鋒都做不到的事情，比賽期間，我們只有9名球員。」

報道又指般奴卡維奴亦點名批評謝臣馬田斯、法比奧干查奧等主力，更認為星級前鋒巴斯杜斯蓄意領黃導致停賽，原因是不想參加次回合比賽。據悉士砵亭一眾球員都不滿般奴卡維奴的批評，並於Instagram社交網絡還擊，尤其對得不到會方最高層支持感到失望。

結果般奴卡維奴及後宣佈禁止19名一隊球員出賽，報道稱士砵亭球會與般奴卡維奴的口徑一致，並已決定以B隊參加周日的葡超聯賽，未知球員與會長的內部矛盾，最終能否及時平息。

馬體會出硬線了

有分別咩

雲加擅於發掘人才

唔諗世盃！韋碧克專心為阿仙奴爭勝

【體育】前鋒韋碧克坦言，在季尾只會專注為阿仙奴打拼，爭入英格蘭的世界盃大軍只是次要。

「世界盃的事不由我控制，不是我去選人。我現在的目光只放在下一場比賽，希望可以在這些賽事都有好表現。」韋碧克（Danny Welbeck）說。「周四將出戰歐霸盃，雖然首回合領先4:1，但仍然是一場硬仗。」

事實上，韋碧克入選英格蘭大軍的機會可說是一半半，因為除了必然正選哈利卡尼之外，他要跟占美華迪、拉舒福特，基至老將迪科爾爭位。

在周日英超，韋碧克雖然梅開二度，但在完場前頂入致勝球之前，曾於78分鐘在門前3碼起腳但皮球一飛沖天；他表示：「我認為總有另一個機會去助攻或入球，我在腦海中一直都有這個想法。射失當然會失望，但事情已過去，要專注於下一個機會。」

圖片來源 : ©AFP

韋帝

罰錢好過罰停賽啦
呢啲主席拎成績黎玩
屌佢老母 無得爆冷

好撚攰

我意思係 唔覺full team就有機會贏馬體

自信帝

唔是話你牙
鬧緊佢個垃圾主席
雖然都認同full 唔full team都唔夠打
不過邊有可能咁罰球員

迷黑黨召集

想執柒左間球隊

得把口個主席

星期日場葡超只係冇出卡維奴，其他主力都有踢

冇自信都唔會入到2-2果球啦

一線生機vs死硬
btw 馬體會星期日無留力

機會係有既
打完大戰chur完可能星期四會腳軟

黑b大賽球員泥

達哥好廢

睇德甲j華 bailey同werner好撚勁

買埋就正啦

肩哥叫大隻
咪同我一樣肥仔黎

又前鋒

決定以B隊參加周日的葡超聯賽
踢撚完啦

打rugby牙 一拳打撚死你牙 ryo sir 有錢幸福肥

手足 5-600蚊 budget router邊個牌子比較好?
呢排屋企wifi 成日斷 連pro club都唔敢用wifi了

唔好買DLINK唔好買DLINK唔好買DLINK唔好買DLINK唔好買DLINK唔好買DLINK唔好買DLINK唔好買DLINK唔好買DLINK唔好買DLINK唔好買DLINK唔好買DLINK唔好買DLINK

linksys

TP LINK

netgear

屌終於做完project 恰陣先

直接用小米路由器好過啦

Ching sick嘢 小米又平又勁

Router用大陸野等同自願接受監控

愛中国

打手5毛9

齊來愛黨吧！做個勇敢中國人！

asus

or netgear

in fact so little difference for the low tier in popular brand

考評局=曼狗....

第一風扇

sleep is for the week

2點都未夠

Party time start

成班辣殺weak到

u最WEAK

失眠

Me都weak了

準備入眠了

葡萄牙

官網優惠到今日，想印件x朗但無晒黑色果件

印Wenger out

做乜柒咁多失眠狗

今日查sir 竟然無一早上水笑你班無生產力既廢青

又要鳩坐 好撚眼訓牙

依家出門

好眼訓呀

炒股狗進場

考聆聽

比人用攻擊型收音機干擾

潮文

星期二 要屌鳩意大利狗

隻意大利狗潛撚左啦

阿 po 已死
個個去哂考DSE

走堂喺屋企打機真係爽

意大利狗死全家

我下年考😳
入hku溫書洗唔洗學生證=.=

要死亡證

dse雞串佢唔起牙

屈機男又玩鬥身家

me tsa雞

大家aim既野唔同

唔怪得之無毛,原來毛都未生齊

小學生頭毛最多

me d同學仔轉哂聲得me仲係雞仔聲

光頭tsa雞

2007 ho ball

呢度是但捉一件都玩死佢

有乜好鬥 未見過有錢佬哂自己有幾錢

X普

@普狗

要簽8000
其實同你平時開卡d迎新差唔多者

最緊要唔駛簽約

就咁買780都好似唔洗簽

x2

熱狗真係好撚低賤

全力爭金靴！熱刺為卡尼「膞頭入球」上訴

好肉酸 同隊隊友都冇情講

射左波

過多兩個月就會大減價架喇

吊 訓過龍吾記得考dse 要讀i大了

專心做打手啦

I大畢業月入幾十萬
又一勵志故事

做打手FATFAT使撚讀書咩

我可能要去大陸工幹 唔洗比錢睇梅西

陳婉衡

有堆新相

圖呢

隻馬面有乜好睇

仆街 射左

ALL內房HO BALL

好過睇妹豬

有無人可以簡單講下blockchain係咩 想知多d但上網睇完懶人包都係唔明

咁又唔係,我寧願J妹G

妹豬正好多喎

好耐無見過妹豬

自己去J啦

好想同妹豬玩a way out🤤

有 fd share
幾有意思

想同妹豬睇歐霸決賽

A blockchain isn’t an ethereal thing out there in the universe that you can “put” things into, it’s a specific data structure: a linear transaction log, typically replicated by computers whose owners (called miners) are rewarded for logging new transactions.

There are two things that are cool about this particular data structure. One is that a change in any block invalidates every block after it, which means that you can’t tamper with historical transactions. The second is that you only get rewarded if you’re working on the same chain as everyone else, so each participant has an incentive to go with the consensus.

The end result is a shared definitive historical record. And, what’s more, because consensus is formed by each person acting in their own interest, adding a false transaction or working from a different history just means you’re not getting paid and everyone else is. Following the rules is mathematically enforced—no government or police force need come in and tell you the transaction you’ve logged is false (or extort bribes or bully the participants). It’s a powerful idea.

So in summary, here’s what blockchain-the-technology is: “Let’s create a very long sequence of small files — each one containing a hash of the previous file, some new data, and the answer to a difficult math problem — and divide up some money every hour among anyone willing to certify and store those files for us on their computers.”

Now, here’s what blockchain-the-metaphor is: “What if everyone keeps their records in a tamper-proof repository not owned by anyone?”

兩個都差

好想屌住佢睇歐霸決賽

下體會對拉素

考完dse了

瑞聲終於反彈
快d返家鄉俾我走

走左唔好後悔

仆街唔記得起身考試。。。

咁你下年retake啦
再唔係陪打手做打手

Miss 左考試...
要做 ptbf 了

你貢靚仔實唔會窮了

跟

想入行

轉性做ptgf好過

咁得閒

腸邊值錢

Me 30cm長

要拎返d現金結婚用
冇乜現金喺戶口

中環d ol真係好正

呢個真
因為佢地唔單止要學歷高
仲要見得人

伯母都唔差

當然

懷疑請之前簡撚過

靚一定有著數

一線鮑都有著數

成日買lunch都集中唔到

有啲片面不過幾有趣

Funson

Reported

今日律師樓嚟咗個新女 好撚正

仆街用錯account 用返正身先..

FF 完好返大陸喇

funson reported

女神有北歐男朋友了

仆街又錯

.>O

終於入啱ac

大陸仔學人扮6c

report jor

查博士大義凜然

I KNOW THAT FEEL 大陸仔
我女神都係

原來呢個先真
I know that feel 迷禾手足

問題佢唔正常+大陸仔

咪玩

都唔明 點解女神揀肥毒唔揀我

我係毒但少少肥

Me又矮又肥又毒

所以me 仲係單身

你乜国籍牙

支那仔

Me有女

認命拉清

屌你老母

成廿幾碎人仲貢多幻想

個個女神都食洋腸

佢就好
可以叫條女著住制服做

屌 比老細捉住9 up 左成粒鐘 本身仲想今日做哂野早啲走去買 router

Kane真係好撚肉酸

酸

由佢轉去熱刺踢波果陣 已經好肉酸

阿仙奴唔要人

羊唔要hat trick讓12碼俾拿卡射
高下立見

喺阿狗可能同 afobe 差唔多 level

清番通宵？

因為無野好爭

好葡萄地主 有囡養了

個個比我廠放棄就轉投死敵 咁未來熱一早變左我地衛星隊了
本身格衰

條賤種狗都追唔到沙拿架啦 自私到呢

Auba>Kane

炒股狗去死啦

G chi

內險

Auba啲英文應該仲好過佢

new630去死吧

who , want to block it

Pxxxx_Vxxxx

ok , block

On9 點解咁短路程個的士咁撚貴

坐滴滴快車啦親

的士狗最鐘意湯大陸客

Uber>的士狗